其實許志安同韓紅有冇做過愛？

想像下個畫面

到而家都唔明點解佢哋會搭上到

我以為韓紅唔鍾意男人

冇

剩係有互含

秋官同肥姐

韓紅有肥仔波

韓紅係老4 三個大哥都...

奶過韓紅個hi